荃灣手足快D去支援記者

好多狗去左依定包圍住班記者

你想去送頭呀班狗傻咗㗎喎

支援只會另類送頭咋
記者係神職人員，攻擊力防禦力都好高㗎

唔手足咁街坊去聲援得啦掛?

Ok

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

支援想比人拉

手足唔好去, 街坊出場又得唔得?

市區有狗車直去荔景方向

屌佢老母個隻犬好撚串，講英文串記者好撚勁呀

有記者就夠

圍記者？

街坊冇 gear 可能冇咁安全